有無人覺得果個筆下留情好撚戇鳩

咩曉高臣，講到自己幾咁有心踢波又盛，又話唔比剷不如唔好踢（街場）
睇返啲片原來係唔撚識果啲鳩剷，簡單啲講係會收人山果啲
好似上左viutv 果個節目周圍屌人

又提隻過街老鼠做乜鳩呀

原來上過位sorry

上唔到位

睇返網典，明白了
個post 由佢沉